被揭虛報執業資格 何君堯反斥黃色恐怖：我流炎王熱血

被揭虛報執業資格 何君堯反斥黃色恐怖：我流炎王熱血

建制派立法會議員何君堯被指在其律師樓網站上，涉嫌虛報其事務律師的「執業」資格獲英格蘭及威爾斯認可。何君堯晚上再在facebook回應，斥今次是「黃色恐怖」，但他無畏無懼，「皆因我身驅（軀）流著炎王（黃）熱血」，又公開自己在英國律師監管局的登記號碼，但未有回應他涉嫌虛報其「執業」資格的問題。

何君堯聲言，港大法律系副教授戴耀廷自2013年1月提出佔中以來，「社會上充斥著偽學丶黃媒丶廢社丶政棍四害」，有組織地推動黃傘運動與港獨，批評「這些黃屍，誤人子弟，教人犯法，導人坐監，還厚顏無恥地說：為人生添上色彩！簡直荒唐！」又形容「倘有勇氣之士站出來力斥其非，這班黃毒用文攻武嚇，要你閉嘴」。

他又指，今次的「黃色恐怖」朝他而來，但他無畏無懼，「皆因我身驅流著炎黃熱血！你們嚇我不倒！我誓要反港獨，反冷血，反偽學，撥亂反正，革走戴耀廷！」

何君堯一度將「炎黃」誤寫成「炎王」，其後鬼祟地修正。（何君堯fb截圖）(互聯網)

佢就嚟唔知自己想點

咁把炮
咁我變身超級撒牙人打巢你先

自認炎黃子孫就返去故鄉中原
閩粵係百越族

閻王之孫

思覺失調熱線 2928-3283

文革來了

佢涉嫌恐嚇單野都唔好放過

流炎王熱血咁點

將上古神話當真

中史科

炎王熱血，咁都真係好撚熱下喎

所謂律師打句中文都錯幾個字

尋日又話自己冇執業所以sra唔會查到
今日又話有sra註冊號碼
好難捉摸

神話與歷史之二 炎黃子孫的祖先 —–獸身人語，銅頭鐵額，食沙石子

蚩尤與黃帝的關係雖然複雜，但蚩尤長得個什麼樣子呢？張守節撰的《史記正義》說：｢黃帝攝政，有蚩尤兄弟八十一人，並獸身人語，銅頭鐵額，食沙石子，….黃帝以仁義不能禁止蚩尤，乃仰天而嘆。天遣玄女下授黃帝兵信神符，制服蚩尤。帝因使之主兵，以制八方｣。而據傳黃帝有四面，容他觀四方。真的是個四面金剛。看來是越來越神奇了。而這段荒誕神奇而不可考的｢歷史｣竟也上了《史記》。

黃帝係外星人，遠古外星人專家認為係

何妖

聽聞何生係基督徒
照聖經來講應該係阿當同夏娃後代
耶和華係天父
點會話係支那炎黃子孫？

中二病發

以為佢咁大個人都有中二病

炎黃子孫由四面獸身進化成一面人身？

即係炎黃賤種囉
又應驗我講嘅炎黃賤種讀幾多書學幾多西方學
都係違抗唔到基因序列

bloodborne

做乜9

九唔撚搭八 何妖真係痴左線

啱呀
炎黃熱血 d 人鍾意造假丫嘛
無講錯喎

加入熱血公民啦，一擔擔

閻羅王熱血咋話

冷血就真

何仔俾人玩到陀陀擰

其實佢係咪撞咗邪？

佢係咪痴左線呀

吹到咁大
比盡咪個部落酋長
中國史書最叻就神化領袖，咩朝代都係

俾我係中央都唔會保佢，傻傻地

敵基督

佢係有中國特色既基督徒

越嬲越好睇

語無倫次啦

佢開始痴線

發炎要食 喎

精神分裂

正宗on9仔
唔好比佢停

皇天擊殺啲friend

愈來愈陳雲青山派feel

睇錯以為jump既動漫post，出返去先

又殺又炎王

幾時真係出邪王炎殺黑龍波

又一個On9仔

大家知佢弱點係乜啦，就係中二病
請大家唔好停

佢撞邪?

屌你完全係紅衛兵先口吻

何仔越戰越勇

講得愈多愈好

不停出醜

熱血公民

第一時間諗到邪王炎殺黑龍江
會唔會太毒

黑龍江

佢唔係諗住扮傻撚咗就無事啊

仲要繼續出嚟吠

一定要鞭臭何君堯條打靶仔

Percy Jackson?

炎王認

Django

邪王炎殺黑龍破

閻王子孫何君堯

睇topic想問咩炎王 原來係炎黃

叫肥絲去佢fb幫佢比分啦

又係黃絲又係熱狗
可恥

好中二病

冚家剷，流膿就睇醫生啦！仆街

燃燒啦炎帝

佢就黎痴左線

痴線佬未食藥？

五毛狗又推舊po

咁愛國又去英國執葉

話說佢呢種冇邏輯又前言不對後語
同連登堆五毛一樣
果然天下五毛一樣衰

炎王

BTW愈冇文化愈鍾意認做中国人

扮傻駁唔使坐監？

你地班黃四類

學上次個巴打咁食精神病藥扮假膠

字都唔識多隻

唔講仲以為mh條炎王龍

炎帝?我老細

炎王龍

堂堂大律師竟然口出狂言 唔知你個名以為你係中二病上腦弱智仔